[
    {
        "randomId": 512
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    }
]